<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<BOTRAUCU>
    <botraucu>
        <name>Bột Cải Xoăn Kale</name>
        <pic>../assets/image/bot_caixoan3.jpg</pic>
        <price>135.000 đ</price>
        <detail>
            THÔNG TIN SẢN PHẨM 
            Thành phần : 100 % Bột cải xoăn nguyên chất 
            Khối lượng tịnh : 50g 
 
            Công dụng : 
            - Bổ sung dưỡng chất cho cơ thể 
 
            Cách dùng : 
            - Là loại bột có chứa hàm lượng dinh dưỡng rất lớn được sử dụng thay thế cho lá cải xoăn tươi. 
            - Pha 3 - 5g ( tương đương 1 đến 2 thìa cafe ) bột với khoảng 200ml nước tinh khiết dùng uống trực tiếp 
            - Kết hợp với các loại trái cây, rau xanh và đường sữa để làm sinh tố 
            - Kết hợp với cháo cho bé ăn dặm, làm sốt, nước súp hoặc kết hợp với các nguyên liệu khác theo ý muốn. 
 
            Bảo quản : Tránh để bột cải xoăn ở nơi có ánh sáng, nơi có nhiệt độ và độ ẩm cao. Đóng kín bao bì sau khi sử dụng và bảo quản ở ngăn mát tủ lạnh.
        </detail>
    </botraucu>

    <botraucu>
        <name>Bột Cần Tây</name>
        <pic>../assets/image/bot_cantay3.jpg</pic>
        <price>129.000 đ</price>
        <detail>
        Thông tin sản phẩm:
        - Thành phần: 100% Bột rau cần tây nguyên chất
        - Khối lượng tịnh: 50g

        Công dụng:
        - Chống lão hóa và ngừa ung thư.
        - Lợi tiểu, giải độc cơ thể.
        - Kiểm soát tình trạng thừa cân.

        Cách dùng:
        - Bột cần tây dùng để uống trực tiếp thay cho rau tươi. 
        - Nếu dùng để hỗ trợ giảm cân thì uống theo hướng dẫn như sau: Ngày uống 2 đến 3 lần, 3g bột, tương đương 2 thìa cafe. Uống sau khi ngủ dậy và trước các bữa ăn hoặc trong khi tập thể thao, tâp yoga, tập gym . Không lạm dụng uống nhiều mà nên đủ lượng và lết hợp chế độ dinh dưỡng đa dạng, tập thể thao thường xuyên.
        - Có thể kết hợp bột cần tây với các nguyên liệu khác như carot, cà chua, chanh hoặc dứa để làm sinh tố. Công thức sẽ linh động theo số lượng mà bạn mong muốn sử dụng cho bao nhiêu khẩu phần.
        - Mỗi khẩu phần uống chỉ nên dùng 5g bột ( tương đương 2 thìa cafe ), các nguyên liệu còn lại có thể tùy ý theo sở thích. Đưa các nguyên liệu muốn xay và bột cần tây vào máy xay sinh tố. Cho thêm đường hoặc mật ong để cho hỗn hợp sinh tố dễ uống. Thêm đá rồi thưởng thức.
        </detail>
    </botraucu>

    <botraucu>
        <name>Bột Rau Diếp Cá</name>
        <pic>../assets/image/bot_diepca3.jpg</pic>
        <price>99.000 đ</price>
        <detail>
        Thành phần : 100 % Bột rau diếp cá nguyên chất 
        Khối lượng tịnh : 50g 
 
        Cách dùng : 
        - Có thể ăn hoặc uống trực tiếp và được sử dụng thay thế cho lá tươi 
        - Pha một thìa bột diếp cá khoảng 2 - 3 gam ( tương đương 1 thìa cafe ) với 200ml nước tinh khiết rồi thêm đường hoặc mật ong cho dễ uống. Mỗi ngày dùng 2 ly là vừa đủ, uống trong khi ăn hoặc ngay sau khi ăn 
        - Sử dụng 3 - 5 gam ( 1 - 2 thìa cà phê ) đảo lẫn với cháo hoặc bột cho trẻ ăn dặm 
        - Bột rau diếp cá kết hợp với các hỗn hợp khác như sữa tươi, mật ong, sữa chua để làm sinh tố hoặc tạo thành dung dịch dạng sệt đắp mặt rất tốt. 
 
        Bảo quản : Tránh đểở nơi có ánh sáng, nơi có nhiệt độ và độ ẩm cao. Đóng kín bao bì sau khi sử dụng và bảo quản ở ngăn mát tủ lạnh. 
        </detail>
    </botraucu>

    <botraucu>
        <name>Bột Rau Má</name>
        <pic>../assets/image/bot_rauma3.jpg</pic>
        <price>99.000 đ</price>
        <detail>
        THÔNG TIN SẢN PHẨM 
        Thành phần : 100 % Bột rau má ( không phẩm màu, không chất bảo quản ) 
        Khối lượng tịnh : 50g 
 
        Cách dùng : 
        - Sử dụng 5g -10g ( 2 - 3 thìa cafe ) bột rau má pha với 200ml nước tinh khiết uống trực tiếp hoặc cũng với tỉ lệ như trên và kết hợp với các nguyên liệu khác như đường phèn, sữa, bột đậu xanh, nước cốt dừa để làm sinh tố rau má theo tỉ lệ mong muốn 
        - Sử dụng 3 - 5 gam ( 1 - 2 thìa cà phê ) đảo lẫn với cháo hoặc bột ăn dặm cho trẻ. 
        - Kết hợp với dung dịch khác như nước, sữa chua, mật ong làm hỗn hợp đắp mặt. 
 
        Bảo quản : Tránh để bột rau má ở nơi có ánh sáng, nơi có nhiệt độ và độ ẩm cao. Đóng kín bao bì sau khi sử dụng và bảo quản ở ngăn mát tủ lạnh. 
 
        Lưu ý : 
        - Không nên uống quá nhiều nước rau má, mỗi ngày chỉ nên uống khoảng 40g rau má. 
        - Không nên sử dụng rau má, uống nước rau má thường xuyên quá 1 tháng. Sau 1 tháng dùng rau má với hàm lượng khuyến cáo, bạn cần ngừng nghỉ ít nhất nửa tháng rồi mới tiếp tục. 
        - Phụ nữ đang mang thai hoặc có ý định muốn thụ thai không nên sử dụng rau má
        </detail>
    </botraucu>

    <botraucu>
        <name>Bột Trà Xanh</name>
        <pic>../assets/image/bot_traxanh2.jpg</pic>
        <price>99.000 đ</price>
        <detail>
        Thành phần : 100 % bột lá trà xanh nguyên chất được sản xuất theo công nghệ Nhật Bản 
        Khối lượng tịnh : 50g 
 
        Cách dùng 
        - Bột matcha trà xanh có thể ăn, uống trực tiếp, làm nguyên liệu dùng trong pha chế đồ uống, chế biến thực phẩm và mĩ phẩm. 
        - Cho một lượng matcha vừa đủ theo khẩu vị rồi kết hợp với đường, sữa và một số nguyên liệu khác để pha chế đồ uống, làm bánh kẹo, làm thạch, làm kem hoặc sử dụng làm mặt nạ dưỡng da. 
        - Cho 1 muỗng cafe bột với 200ml nước ấm ( 60 ℃ - 80 ℃ ), khuấy đều để có ly matcha nguyên chất 
        - Kết hợp với dung dịch khác như nước, sữa chua, mật ong làm hỗn hợp đắp mặt. 
 
        Bảo quản : Tránh để matcha ở nơi có ánh sáng, nơi có nhiệt độ và độ ẩm cao. Đóng kín bao bì sau khi sử dụng và bảo quản ở ngăn mát tủ lạnh. 
 
        Lưu ý : 
        - không dùng sản phẩm cho trẻ dưới 3 tuổi 
        - không dùng sản phẩm khi phát hiện dấu hiệu ẩm mốc hoặc có mùi lạ 
        - Mỗi ngày chỉ nên dùng dưới 10g matcha
        </detail>
    </botraucu>
</BOTRAUCU>