<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<HATDINHDUONG>
    <hatdinhduong>
        <name>Hạt Bí Xanh</name>
        <pic>../assets/image/hat_bixanh.jpg</pic>
        <price>135.000 đ</price>
        <detail>
        Hạt bí xanh rang chín FIJI NUTS, hạt bí xanh tách vỏ Ấn Độ sấy giòn nguyên vị

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Gói 500gr
        - Xuất xứ: Nhập khẩu Ấn Độ
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên
        
        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Nguồn nguyên liệu nhập khẩu chính ngạch.
        - Quy trình sản xuất đạt chuẩn VSATTP.
        - Hạt bí xanh không có chất bảo quản, an toàn cho sức khỏe.
        - Hạt rang theo quy trình, công nghệ hiện đại, hạt đạt độ ẩm vừa phải, giòn thơm ngon.
        - Bảo quản lạnh kỹ lưỡng, chống nấm mốc.
        </detail>
    </hatdinhduong>

    <hatdinhduong>
        <name>Hạt Dẻ Cười</name>
        <pic>../assets/image/hat_decuoi.jpg</pic>
        <price>220.000 đ</price>
        <detail>
        Hạt dẻ cười FIJI NUTS, hạt dẻ cười rang muối không tẩy trắng giàu dinh dưỡng

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Gói 500gr
        - Xuất xứ: Việt Nam
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên

        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Hạt được rang muối, rất giòn, ăn rất thơm và ngọt bùi.
        - Không tẩy trắng, an toàn cho sức khỏe.
        - Được đóng gói hút chân không cẩn thận.
        - Ăn trực tiếp hoặc sử dụng trong các món ăn, sữa hạt,...
        - Đầy đủ giấy tờ nhập khẩu, đạt tiêu chuẩn VSATTP.
        </detail>
    </hatdinhduong>

    <hatdinhduong>
        <name>Hạnh Nhân Rang Mộc</name>
        <pic>../assets/image/hat_hanhnhan.jpg</pic>
        <price>165.000 đ</price>
        <detail>
        Hạnh nhân rang mộc FIJI NUTS, hạt hạnh nhân Mỹ vỏ mỏng, hạnh nhân mật ong

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Gói 500gr
        - Xuất xứ: Nhập khẩu Mỹ
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên

        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Nguồn nguyên liệu nhập khẩu sạch.
        - Quy trình sản xuất đạt chuẩn VSATTP. 
        - Không có chất bảo quản, an toàn cho sức khỏe.
        - Kỹ thuật rang hạnh nhân theo công nghệ cao cho ra hạt chất lượng,đạt độ ẩm tiêu chuẩn giữ được vị hạt thơm, giòn nguyên bản.
        - Bảo quản lạnh kỹ lưỡng trong môi trường chân không, chống nấm mốc.
        </detail>
    </hatdinhduong>

    <hatdinhduong>
        <name>Hạt Macca Tây Nguyên Nứt Vỏ</name>
        <pic>../assets/image/hat_macca.jpg</pic>
        <price>125.000 đ</price>
        <detail>
        Hạt macca nứt vỏ FIJI NUTS, hạt mắc ca Tây Nguyên đã rang sấy tốt cho bà bầu

        Tông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Gói 500gr hút chân không hoặc hũ nhựa 450gr
        - Xuất xứ: Lâm Đồng, Việt Nam
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên
       
        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Nguồn nguyên liệu 100% hạt macca sạch, nguyên liệu từ vùng đất Tây Nguyên màu mỡ.
        - Quy trình sản xuất đạt chuẩn VSATTP. 
        - Không có chất bảo quản, an toàn cho sức khỏe.
        - Kỹ thuật sấy nứt theo công nghệ cao cho đầu ra hạt macca chất lượng, đạt độ ẩm tiêu chuẩn, dễ tách vỏ hạt.
        - Hạt macca được xử lý bảo quản lạnh kỹ lưỡng trong môi trường chân không, chống nấm mốc.
        </detail>
    </hatdinhduong>

    <hatdinhduong>
        <name>Hạt Óc Chó Nhân Vàng</name>
        <pic>../assets/image/hat_occho.jpg</pic>
        <price>165.000 đ</price>
        <detail>
        Nhân óc chó vàng FIJI NUTS, hạt óc chó tách vỏ Chile tốt cho bà bầu, cho bé

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Gói/ hũ nhựa 400gr hút chân không hoặc hũ nhựa 200gr
        - Xuất xứ: Nhập khẩu Chile
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên
        
        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Nguồn nguyên liệu hạt óc chó nhập khẩu, hạt vụ mới.
        - Quy trình đóng gói tách vỏ hạt, đóng gói tại Việt Nam đạt chuẩn VSATTP.
        - Hạt óc chó không có chất bảo quản, không chất tẩy trắng, không hun trùng, không tẩm ướp, an toàn cho sức khỏe.
        - Quy trình chế biến đảm bảo theo Tiêu chuẩn vệ sinh An toàn thực phẩm.
        - Bảo quản lạnh kỹ lưỡng trong môi trường chân không, chống nấm mốc.
        </detail>
    </hatdinhduong>
</HATDINHDUONG>
