<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<HOAQUASAY>
    <hoaquasay>
        <name>Dâu Tây Sấy Dẻo</name>
        <pic>../assets/image/traicaysay_dau.jpg</pic>
        <price>185.000 đ</price>
        <detail>
        Dâu tây sấy dẻo FIJI NUTS

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Hộp 400gr
        - Xuất xứ: Đà Lạt, Việt Nam 
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)

        
        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Dâu tây là đặc sản của xứ sở ngàn thông, ai đã từng một lần đến Đà Lạt mà chưa được tận mắt chiêm ngưỡng và hái những quả dâu chín mọng thì quả là đáng tiếc.
        - Dâu tây Đà Lạt nổi tiếng bởi cái ngon, ngọt và đẹp mắt, từng quả đo đỏ ẩn hiện trong tiết trời se lạnh.
        - Ăn nhiều dâu tây đà lạt sẽ rất có lợi cho sức khỏe của con người, đặc biệt là chống lão hóa. 
        </detail>
    </hoaquasay>

    <hoaquasay>
        <name>Hồng Treo Gió Đà Lạt </name>
        <pic>../assets/image/traicaysay_hong.jpg</pic>
        <price>225.000 đ</price>
        <detail>
        Hồng Treo Gió Đà Lạt 

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Gói 500gr
        - Xuất xứ: Việt Nam
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên

        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Hồng treo gió được sấy khô tự nhiên bằng ánh nắng mặt trời, không tẩm ướp gia vị và có vị ngọt thanh mát, rất dễ ăn (không ngọt sắc). Thích hợp ăn vặt nhưng vẫn đảm bảo sức khoẻ.
        - Nguồn nguyên liệu nhập khẩu chính ngạch.
        - Hồng treo gió không có chất bảo quản, an toàn cho sức khỏe.
        - Bảo quản lạnh kỹ lưỡng, chống nấm mốc.
        - Shop cam kết bán hàng chính hãng. Đổi trả trong vòng 15 ngày nếu phát hiện lỗi từ nhà sản xuất.
        </detail>
    </hoaquasay>

    <hoaquasay>
        <name>Mơ Sấy Dẻo Turkey</name>
        <pic>../assets/image/traicaysay_mo.jpg</pic>
        <price>185.000 đ</price>
        <detail>
        Mơ sấy dẻo không đường FIJI NUTS, mơ sấy dẻo Thổ Nhĩ Kỳ ăn kiêng

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Gói 400gr
        - Xuất xứ: Nhập khẩu Thổ Nhỉ Kỳ
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên

        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Mơ sấy dẻo được sấy khô tự nhiên bằng ánh nắng mặt trời, không tẩm ướp gia vị và có vị ngọt thanh mát, rất dễ ăn (không ngọt sắc). Thích hợp ăn vặt nhưng vẫn đảm bảo sức khoẻ.
        - Nguồn nguyên liệu nhập khẩu chính ngạch.
        - Không có chất bảo quản, an toàn cho sức khỏe.
        - Bảo quản lạnh kỹ lưỡng, chống nấm mốc.
        </detail>
    </hoaquasay>

    <hoaquasay>
        <name>Nho Khô Raisins 3 màu</name>
        <pic>../assets/image/traicaysay_nho.jpg</pic>
        <price>125.000 đ</price>
        <detail>
        Nho khô Raisins 3 màu FIJI NUTS, nho khô không đường sấy chua ngọt

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Hũ nhựa 450gr
        - Xuất xứ: Nhập khẩu Chile
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên
       
        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Được sấy khô tự nhiên bằng ánh nắng mặt trời, không tẩm ướp gia vị và có vị ngọt thanh mát, rất dễ ăn (không ngọt sắc). Thích hợp ăn vặt nhưng vẫn đảm bảo sức khoẻ.
        - Nguồn nguyên liệu nhập khẩu chính ngạch.
        - Nho khô không có chất bảo quản, an toàn cho sức khỏe.
        - Bảo quản lạnh kỹ lưỡng, chống nấm mốc.
        </detail>
    </hoaquasay>

    <hoaquasay>
        <name>Nam Việt Quất Sấy Dẻo </name>
        <pic>../assets/image/traicaysay_vietquat.jpg</pic>
        <price>185.000 đ</price>
        <detail>
        Nam việt quất sấy khô FIJI NUTS, nam việt quất không đường ăn kiêng 

        Thông tin sản phẩm:
        - Trọng lượng: Hũ nhựa 400gr 
        - Xuất xứ: Nhập khẩu Mỹ
        - Hạn sử dụng: 6 tháng kể từ ngày sản xuất (in trên bao bì)
        - Phân phối bởi công ty TNHH Hạt dinh dưỡng Tây Nguyên
        
        Đặc điểm nổi bật của sản phẩm:
        - Nam việt quất được sấy khô tự nhiên bằng ánh nắng mặt trời, không tẩm ướp gia vị và có vị ngọt thanh mát, rất dễ ăn (không ngọt sắc). Thích hợp ăn vặt nhưng vẫn đảm bảo sức khoẻ.
        - Nguồn nguyên liệu nhập khẩu chính ngạch.
        - Nam việt quất không có chất bảo quản, an toàn cho sức khỏe.
        - Bảo quản việt quất sấy khô lạnh kỹ lưỡng, chống nấm mốc.
        </detail>
    </hoaquasay>
</HOAQUASAY>
